點樣先知人地對你有冇feel

如題好驚get 錯會冇左個friend..

睇吓個男仔點覆你囉

你自己感覺到㗎

成對波車過去，起唔到機就係冇興趣。

正常朋友咁傾計，大家都冇特別flirty，但間中會傾下戀愛觀

利申冇拍過拖甚至唔肯定自己係咪鐘意佢

邊個開個topic先？同埋對方a幾？

冇話邊個開得多d 好似都差唔多，佢會send 下ig post,有時講下自己返工咁佢a3

真係好驚自己沉船 屌

你開得po就即係...

咁都起碼frd嘅 你試下主動進攻下先囉 佢a3明嘅就會主動㗎啦

開得都沉左，你會唔會問樓下看更對你有冇 feel?

了解多啲先啦

你朋友係雞？